surface枝新筆岀左未？

點解好似成日都無貨
有無人用緊 ？

前日係官網買今日送左黎屋企

Lunch time去太古城買左